認真討論！不同國家鐘意養嘅狗都唔同

例如:日本就柴犬秋田
咁香港？韓國？新加坡？泰國？呢啲係多數養咩？

我地養緊連尼狗

👍🏼

日本no.1係toy poodle呀

toy poodle

好多國家都第一

中國: 唐狗/北京狗

呢個係世界最多人養嘅狗

香港居民本身就係狗

普遍最多人養應該係Poodle 好易養 其次可能係Corgi